其實啲人企係路中間想點

收工時間，地鐵站人來人往，硬係要企係路中間停低摷嘢搵嘢嘅？
有啲仲衰，停係度係㩒電話
唔係唔比你企係度，之但係左右都係一堆人群，又點避開你呢？
一陣有碰撞就唔好啦